蕭生：網友爆新彊珍貴實況！！

好恐怖

有心就聽聽

推有心就聽

美帝亮劍：美國商務部宣布裁制33間中國機構 被指侵犯新疆人權

真係好珍貴嘅消息

點解無人回應?